一人一份大學生好做既part time job

除左補習

ptgf/ptbf

$0.5

同求

event helper

傳銷

有無好介紹

馬會

london gold

專心讀好d書啦 畢業你有排做 如果想體驗社會做咩都冇所謂
唔夠錢用就問老豆老母攞
佢唔撚俾你就反面 讀書唔養你想我日後養返你？

利申半工讀緊已經講咗以後只會俾飯錢兩老

你有乜技能值得人地洗錢請你先 都唔會好pay

賺得果少少做黎拖爛grade咩

一係intern當學野 一係唔做

Starbucks
可以食女又有$
三大學生必做

你當個個老豆老母有錢俾你？

ta

明明你就係¥0.50

有熟人做緊嘅工

咁佢地都唔好認為我畢業之後有錢俾佢

推

Disney

Disney唔係閪工嚟架咩

我覺得還可以

賽馬會

雞

你老母原來係大學生

個撚個都有老豆老母養咩

賣衫或者賣書

唔係個個父母係有錢唔比
家境自己知，無錢比，比到都收唔落

屋企唔係有錢 老豆老母已經無比錢了 雖然問既話佢地實會比 不過真係唔想問佢地攞

Bank

一個月點揾10k

Hkeaa

報到室/ORSA/DSE 改卷

3樣都撈過。大學生涯part time job 最多錢時刻！
grad 咗都問我仲過唔過來幫手

領隊 成千蚊日仲有得去旅行

唔返pt
做槍手， 專做自己科個d
温到書之餘又揾到錢
dean list無難度

馬會啦
淨係返Raceday，有少少錢賺下食飯都ok

hkeaa 報道室嗰啲係咪要跟u報？

咩領隊？ 要考牌？

12月apply 咗waiting room supervisor ，到而加都未有call，係咪收得皮喇

Yes ，每間u都好似有自己既pw

投注站/銀行 一畢業轉FT 繼續做住搵想做既工

認真 我pt做緊壽司學徒同廚房 係唔好揾又辛苦 但真係學到點煮嘢食 做幾個月當學個生活技能唔錯 第時唔會餓死自己先

步兵 私補 馬會

Same

Av男優
保險、倫敦金

更係走水貨啦

呢啲幾錢一個鍾？

走水貨炒iphone

～$100/hr

正喎 改卷大概幾錢左右？佢係咪一份卷斬開幾part咁比人改 咁點計法